克羅地亞都要踢假

個波長期係空中
斬波過唔到對面個頭
仲話黑馬 垃圾

完全兩隊波 有睇佢地分組賽點踢就知

真係無言，小組賽係威係勢，今晚

講唔過去啦
同一班人 踢法突然改晒

單係上半場同下半場都差好遠啦

同分組賽都差好遠 傳球質素 用波能力

加時會真返

唉 仲買3粒以上

一陣又有狗入黎咬你架啦

小組同上半場明明好勁, 下半場好似個個食左屎咁

對阿根廷果場個個踢到識飛下半場死晒狗

一陣又比狗咬

食屎都不能形容個種HEA

有睇晒明就明
首先丹麥就唔勁 一貫作風
但克羅地亞今場明顯9黎

同上半場完全唔同, 下半場丹麥完全控制戰局

Agger 廢到離譜

控條鐵咩
放哂水瘋狂交甩送波比人

FIFA好撚黑

其實係阿根廷個豆腐後防太渣

上下半場完全兩隊波咁，唔好咁撚假啦

講緊積極性

走啦克羅地亞 正垃圾

西班牙咪又係假。。
世界盃當睇戲啦

邊係假 係真廢

想睇克羅地亞出局